日出康城OCEAN MARINI開價 折實平均呎價14688元

新冠肺炎疫情在香港爆發以來，首個開價的大型全新樓盤正式登場。會德豐地產常務董事黃光耀表示，旗下將軍澳日出康城OCEAN MARINI，首張價單推出101伙，全屬兩房戶，472至616方呎，最高折扣22.1%，折實平均呎價14,688元，折實售價654.6至951.1萬元，呎價13,249至15,710元。
該公司主席梁志堅稱，是次開價算震撼，現時雖然仍有少少寒冬，但樓盤推出相信具吸引力。
資料顯示，項目對上一期GRAND MARINI於去年9月公布第1號價單共101伙，實用面積374至785方呎，折實平均呎價15,075元，折實售價介乎624萬至1,370.7萬元，呎價由13,434至18,059元。
項目首期MARINI於同年8月公布首張價單推出130伙，折實平均呎價14,997元，售價由519.9萬至1,206.1萬元。

AA 出動!!!

又有得睇專業拳賽

嚴禁打架搶客

識字咩？

寫出來有人理咩？

唔搶邊有客？

唔打點搶到？

你唔表演，睇樓客邊會開心？

網上睇樓 點搶客?

連登夠TG 鬥回佣好過

方便又安全

留TG 呀！

睇拳賽，免費娛樂

去現場睇

有喪屍表演

買啦買啦詠唱

有冇價單

入場費幾錢有冇呼吸 plan

附近二手樓係咩價位?

FROM香土

6.8m 二房open kitchen
冇呼吸plan

跌到1萬蚊再講

472都要做open kitchen？

用來做AV 場境

呢個時勢都開賣
睇黎黎緊市道好差

近排係咁煮飯

放一百個出黎試水溫

回暖左啦, 要排隊睇樓
好似係

MARINI位置好過晒GRAND同第1期

肺炎價都要6百幾萬

冇呼吸plan
首期先係問題

250萬首期

6百幾萬買到2房仲想點，你睇下含大。棍窿彎

仲要三十萬印花稅

首置都要30萬？

日出康城堆填區都咁既價

672萬-2000萬樓, 3.75%
自己計

邊到有得睇？

睇咩? AA 打交爭客?
海港城港威大廈有

無窗，做唔到梗廚掛

得幾伙6字頭 仲要冇得做8成PLAN...
個個揀建期都似

建期冇discount？

點會, 即供平咁多, 同埋唔覺得會好多8成按買家去入飛, 8成按買家去哂二手樓

係囉, 日出康城二手價都係13XXX
做到8成按又唔駛等2年

請問首置買新樓有冇得8球樓下做9成？

有, 揀建期

要揀建期plan等臨近收樓先做按揭先有機會做9成

而普遍即供plan會比建期plan多d折扣
要自己計下數 / 取捨

& 理論上其實而家無分首唔首置
只係有分本身有冇持有物業

兩年後收樓時升咗，加揭又賺

建期只貴6% 應該個個揀建...

AA Is coming to town

就咁睇真係幾平

6% 都三四十萬爭好遠

如果我係客，會即場叫幾間公司經理互打
贏左就拎我呢張單

但兩年後先開始畀錢喎
即供你自己住嗰到都要交租
兩條數加埋唔係個個頂得住

層樓一年升幅都唔止啦
樓市Gogogo

多數人都係揀即供 以我所知 投資客一定啦，用家都大部份係，除非好水緊

同意，拎住嗰百五六十首期兩年都點賺三四十萬。

700萬樓一年都升到40萬啦
樓年gogogo

邊間代理買新樓會多優惠？

其實120日 或 新置客 -8% 都平呀

想問揀建期由於實價貴左，印花稅係咪都要比多d?
建期如果冧市按唔足就仆街？ 如果有呼吸plan都可以考慮下...

諗諗下點解唔直接買康城2手

呼吸plan 如果冧市都係仆街架
轉按都按唔足

呼吸plan貴息都頂得住，按唔足要抬大舊錢同埋到時政府又郁個按揭成數會唔會較大風險？
新手開始睇樓，有錯歡迎指正

你岩
我想講如果冧市2樣都會仆街

呼吸plan 個息係P+2-3%
個個月供多一半都唔係頂到幾耐
一日轉按唔到，只會越比越多

最後都係蝕賣放盤，好似滿名山咁

咪係囉，萬5都過平，二手萬3-萬4即買即住
除非一定要處

我無好認真計過數, 如果假設跌兩成
1. 即供呼吸 plan, 兩年後轉按唔到捱貴息, 不過樓價折扣較大
2. 建期plan, 兩年供呼吸plan 既錢儲起佢, 唔知到時要抬addition 幾多去銀行按

我都唔係好肯定1/2 option 會較好
因為我都算有咁上下入息但唔夠首期

有首期的話即供，但未租之前
又要比租 又要供樓都係難。

你坐咗幾耐？

如果一年跌15%會唔會上唔到會 仲要賠差價

有興趣可以join TG group傾吓偈

煮麵

AA會同你講樓市只會升唔會跌
呢個係最後上車機會
你分析既野都唔會成立

認真mode
點解唔買2手？
日出康城二手價都係14k 以下？
輕鬆做到8-9成
就算之後跌都叫做自己自住冇得怨

肺炎前上年最高峰marini 又係哩個價，肺炎後經濟差到咁都無減過價，二手都劈一成啦，發展商明禁住黎搶，睇死你班人實會買

康城啲樓單位裡面structural wall超厚
話就話472
你千其唔好以為真係好大
第一城啲485三房空間感會大好多

咁買得咁貴既野，有得揀都希望係處既

好抵啊 好平啊 唔好走寶

講真我都覺得ocean marini一啲都唔平
內園無景大單位都賣咁既價
無一房拉低個均價都唔係話出血價
會德豐睇黎唔憂賣係真既

應該賣唔晒 會德豐為左執多少少推個市落火坑

自膠
無一房拉高個均價都咁貴

康城二手係平好多，但d人目標唔係自主，貪新樓個升幅多，又新D，多d人要，咁的確都係

想問今次入票簡唔岩既話
係咪等第二價單出要重新抽過？

第一次睇唔識

70層呀 低層應該特厚

冇計啦，掃管忽都要萬6蚊尺
冇錢唯有買中產區將軍澳

牆身有450mm阿陰功
無計啦棟樓咁高又全部落地玻璃窗

一尺平1000
夠你全屋重裝啦

咁又係，一年升40萬已經算保守

都幾貴，平均兩房7M，三房9M

有都唔做啦，樓價繼續跌過兩年點抬錢上會呀

應該有既

因為港樓只會gogogo
賣樓比你係比機會你賺錢

你又岩

其實仲有好多人係自住，但偏離市區只會跌得最甘
一按都會保到份工就無事，減息可能仲供少咗，
價跌當交租，但要二按就真係睇路

最緊要係可以慢慢揀，睇撚到岩先買
買樓花到時個景係點都係靠想像力

買樓永遠係地點緊要過本身層樓舊唔舊

一試就試到你
升得40萬都咁冇信心？
應該屌我點只升咁少

搵間五百萬都冇
都冇平過
痴線

要多兩年時間儲錢又怕樓價升點解唔搵啲長成交即住

賣依個價揾鬼人入飛咩

加佣啦

就會比人sell到係帝皇級豪宅

哩個價仲叫做減價 唔即供咪又係7xx 萬 低層又厚牆搵鬼買咩

yes

唔同plan都唔會影響按揭成數
成交果下一樣要搵足錢去完成交易

緊係叫班女aa一字排開慢慢揀啦

除非你講按保，因為按保唔受未起好嘅樓玩

其實好簡單嘅道理
康城仲有幾成未入伙甚至未起
試問二手市場又點活躍得起
個個有新買新 新仲平過舊
唔活躍嘅話出算大市升
康城都一定追唔到大市
所以啲AA為咗氹客落搭真係咩都講得出

利申買得就為咗用少啲錢買大間啲
因為升值而買嘅可以勸你慳返啲
就算之後藍田將軍澳隧道 CROSS BAY LINK 開咗都唔會改善到好多

所以一樣over 600萬都只做到6成按，只係用建築期plan可以經按保加大到8成? 而即供plan就按保唔受玩

咁樣開價，唔睇淡都唔得
好友去哂邊，樓市GOGOGO信眾集合

發展商食水深，大把水位可以減價
賣幾成樓面已經回本，剩返啲貨就同你慢慢搣
成個市發展商大把錢控制供應帶頭加價二手又跟升
所以依家高樓價點會唔係人禍

精確啲講分別在於係咪現樓交易，建期plan可以拖到層樓起好先成交但即供唔得，其餘按揭成數果啲一樣咁計

呢個時勢有幾可會預開價單一兩日賣得晒

450mm?! 厚兩倍wo

sorry, 蠢左啲，即係話，如果想做8成按，係咪要選建期plan

得100個單位咋喎
應該唔會賣唔哂

即供即係幾錢首期起鏢
？

你預價錢乘0. 4再加30萬左右印花稅律師費

簡單啲講係，因為建期即係有現樓先交易完成，
同埋依家按保係去到1000萬樓下都得
已經唔存在600萬呢個講法

公道講句係有好咗啲嘅
但一二期個邊都真係仲聞到啲臭味啵

緊係要床單啦
買樓過程每次見面都屌一次先

一定係唔會樂觀，
賣唔賣得晒只可以睇經紀水客嘅功力

睇付款計劃好似建期要先比15%wo

老老實實，你搵個後生靚女AA出黎

香港唔會有賣唔出嘅盤
只有sell唔到客嘅agent

香港唔會有sell唔到嘅客
只有回唔足佣嘅agent

真係冇, 之前sell 龍心果個質素都未見過

想請問
800萬樓下揀建期正常可以做9按；
但今次我見揀建期要分段比15%，咁9按去左邊

如果一二期聞到
無理由三四期聞唔到
我外母住領都
早幾年佢仲收家居垃圾係好臭
佢停收咗一排就無聞過
你坐咗幾耐？

炒家都唔入場喇
今時今日仲有幾多用家接到貨

如果嚴重啲，可以去到觀塘都嗅到
問下觀塘人最清楚
夏天六七月就開始來料

唔係話有好多剛需咩
剛需點解會突然消失

將南無事

回幾多？

做人謙虛少少好，明明有信心，都要講有少少機會

睇你本身有冇租緊樓
有嘅建期plan手頭鬆好多

呢個盤有呼吸plan咩？
會德豐好似得宏亞呢個選擇
息高過東亞0.25%咁大把

價無減過但亦都無加過
變相平
同Mailbu 1號價單個呎價差唔多

屌奶星，香港既樓價仲硬過我碌鳩

會德豐邊好似冇二按
最盡得宏亞

有宏亞呢個選擇
但高0.25%息+保費

萬2,3先叫正常。。依家跌市。

所以其實最盡85按

仲要按保

兩年前買左晉海住緊
都成萬6蚊呎
等埋個商場起好先夠生活

其實有冇原因發展商點解唔跟政府做埋800萬樓下9按~?

又學到野，多謝巴打

主要係正苦規定銀行唔做得
發展商做就即係呼吸plan

你應該係AA

你講緊建期？
純粹係政府最多畀你借9成
但發展商想快啲拎到你1成半錢
就係咁簡單

搵鬼買!

康城唔係向山同向海嘅單位 狗都唔屌

會所正不正

Lift 大堂我仿木牆紙唔知幾時會甩,
康城回南天氣好恐怖,
當年未入伙啲裝身就發霉

2手都咁撚貴

想買嗰啲巴打但又只係掹掹緊嘅我勸你諗清楚
今年個經濟環境係好差 做銀行同企業融資嘅應該好清楚
寧買當頭起

打贏搵我買

好撚細好撚貴
但用料係幾靚

其實個堆填區而家點 有冇將軍澳人講下

咪又係咁 deal with it

都會臭？

宏亞仲危，成筆按揭過兩年變晒高息

下。。。。？？？

無味 自己睇下將軍澳做緊咩價錢 有味仲賣到？

Here

買唔買樓？ 可以介紹返

新樓升幅多第一次聽
近來損手大多數都新樓 輸埋手續費 輸成一球

買左la
下次換樓揾你

Yes 或者可以退飛唔再玩

攬炒巴：關我地撚事，一世都唔買樓

收到！多謝比機會

宏亞個玩法唔會加息架

就咁睇呎價係，但日出1,2期長實罷工樓質素較差好多問題，同新期數差太遠

1,2期大單位多, 11XXX尺都有
13XXX 已經新D 期數

最東東，有潮濕個人都會虛弱冇精神

對康城有幻想冇問題，但係呎價老實反映咩質素

回佣問題

*《OCEAN MARINI》基本佣金：*
一房/兩房 : 2.5%
兩房+儲 : 2.75%
三房一厠/三房套 : 3%
三房套+儲(或以上) : 3.25%
三房工人套(814’)及4房：3.5%

有冇AA回到9成？

開到咁撚貴

打手？問人坐咗幾耐咁你呢？
2015年已經有話只收建築廢料，裝去味嘢，但一直到宜家都仲有少少味wor，但公道講句臭味唔係日日有而且有改善，但一啲少少都無就唔會
你外母即係自己係咪日日住個度啊？

問慣咗臭味，佢咪唔覺得臭，有啲似口臭嘅人唔覺得自己個口臭

三年前買既將軍澳新樓全部都升wor

係咪多過2手先
發展商食左幾多溢價你唔係唔知掛

升幅可能差唔多，但你唔洗比佣，重有得回，裝修又慳返幾十，樓齡新，防守個時間可以長好多
個人喜好ja ，二手有乜好介紹？

無好介紹 我唔係aa 買都唔會轉角個下買啦

過多5-6 個月再睇下點先啦 唔係有需要 衝入市把撚咩

人口密度話not warrant 樓價高
如果香港本業收皮 你幾撚多人都無用啦

升跌無人知，咁就等睇下三年後咩價

我1-2 年內有靚價靚景可能會買 睇淡唔代表唔入市

450
低層個啲

二手無乜選擇
得首都兩房揀 10年樓齡都要六百尾

啱呀，都睇淡左幾年，更係睇埋落去

Of coz

其實係會德豐先咁 因為佢高得嚟用玻璃幕牆
其他期數都唔會咁厚

因為向海風大樓又高
所以咁厚
三房要二百幾萬買犒

實用率應該低到仆街

回佣回一半
大概1.5%? 定再少d?

回到9成佣ge aa就留tg

回一半太少
叫佢8成

Marini果時都回緊9成，而家洗乜怕羞開8成

啱啊
新樓aa唯一可以比較嘅地方就係回佣

btw, 有aa試過走回佣數
留意返上年嘈到上東張西望嗰間係邊間地產公司

依個價好抵買
已經拍住市區 30年屋苑價

市區 30年500尺
康城 0年 500尺
同一口價
偏好買新樓既人黎講 好吸引

利伸 非aa 非買家
係依幾日有aa sd過資料比我睇先入黎望2眼

2%？
打算叫佢整好回佣紙先去入

個玩法係點

美x 好多故仔

Btw, aa講七八九成都無用
最重要寫黑白幾多%或者價錢

想問入左票巴打簽回佣紙有無2%？
我個aa話一半，係會回1.5%
唔知有無水九我

唔回夠8成唔好買，我2年前買都回8成半，而家AA仲敢要1半？

二手康城三四房都係900萬到，其實咪仲低住

其實即係東亞按揭
不過息比普通offer高0.25%
同埋要畀4.99%保費

係 佢而家仲低水既原因係因為商場未開,條跨區大橋未起好 到成個項目發展晒點都唔會係呢啲價

成日都咁講 都唔知係咪真

你去嗰到一轉就明
冇商場，冇餐廳
根本生存唔到
想出去車路又麻煩

講起回佣好撚戇鳩，有冇巴打知道嗰陣晉海2 2房係回幾多？有個相熟經紀幫開屋企人買開樓嘅，我哋唔熟，俾佢食撚左夾棍，回得28,000

回佣呢啲嘢買之前應該一早講定...

狗都信有咩計，唔熟唔食啦

仲有個問題係新樓500呎同舊樓300幾呎差唔多咁
啲牆同露台食咗勁多位
管理費又貴

咁低層數啲牆真係厚咗啲
冇計啦，又高又落地玻璃

之前啟德發展區都係咁講，沙中線通車、大型商場落成之後bla...bla...bla...但事實係隨住沙中線局部通車之後，個價都係同大市同步無特別抽升

其實賣果刻都已經計埋將來個價啦
發展商點會開錯價益人

可能經濟好就會
經濟唔好就持平

巴打個陣回有無15萬到？
有無寫明樓價幾多%

有，可以寫%, 可以寫實數，總之計落差唔多價就得

發展商低極都至少會回2%俾AA, 自己計下🙄

聽落好貴

點樣食你夾棍

保費交一半
另一半上會

以前建期貴8%時係一個唔錯嘅選擇
依家貴得6%就一般

本身都熟嘅，咁我哋就冇懷疑啦，以為醒水會回得合理，因為幫得手嘅都要俾錢人哋賺，我老母之後同其他業主傾開，都係晉海2，佢話人哋回左10幾個，衰在第一次買新樓我哋冇經驗，之前都係買二手樓多

沙中全線未通車 但顯徑d已補價公屋已經破晒頂
黎緊睇吓大圍站上蓋開價幾多就知條沙中線溢價有幾多

嘩 我回了8萬

買幾錢樓?

2 房 僅廚，720萬

問過其他人，有啲人話份佣呢要拆上拆，佢上頭要拆，公司又要拆，最尾先自己落袋

曾經聽過個說法回9 成，最後變成Aa 袋既9 成

琴日賣哂未？ 無消息嘅

咁呢個好正路

但理閪佢點拆 總之傾好咗回嗰個數
有就有 冇就再搵 做生意錢銀野梗係要講清講楚
邊有做到咁鬼含糊 d衰aa最乞人憎就係呢樣 成日諗住取巧

講開又講，日出康城都係睇佢跑落後，等佢個商場落成同埋條天橋去到藍田，之後睇下可以升到幾多啦

4.99 係樓價? 咁咪好撚貴

貸款額啊

密度高過公屋？！

貸款額都甘，借得宏亞都係諗住做8成

大部分AA都正乞衣

都係架
所以對比建期已經冇乜優勢

幾時截止入票？

星期五

首日過千票

12000 蚊尺會諗下既

即刻加推埋價單

康城防核爆外牆+玻璃幕牆, 食實用食到痴線
佢個呎價根本唔可以直接比較

但咁睇 佢又整得幾靚 個玻璃幕
睇下malibu同lp6分別 lp6起到居屋咁

點會

顯得門薄

成個康城伙數同一個屋邨有大分別？

貝沙灣新樓沙士價$6000 ，重抽奬送歐洲車！

加價加推了
而家唔買遲下仲貴 買買買

公屋邊有露台邊有地鐵上蓋

咁撚遠都叫地鐵上蓋?

行撚到仆街

睇你要實用定外表
玻璃幕牆會有個小窗台 牆極厚
將來維修保養又麻煩又貴

知唔知乜嘢叫上蓋 同啲aa一樣吹水差不多先生

起碼唔洗日曬雨淋先啦

咁真係叫地鐵上蓋物業

成個康城都係上蓋in general

天晉就將軍澳站上蓋

成個區域都係港鐵範圍
所有通道都指向康城站
咁當然係上蓋啦

5期, 3期係車站隔離起, 唔係上面起, 但最近
咁係咪唔計上蓋?
7, 8, 9, 10, 11, 12係車廠上面, 但有一半係行到好遠
咁係咪都叫上蓋?

講人口密度, 你有冇認真做過資料分析?
我試過逐份樓書平面圖睇,
康城住既人口根本遠低過設計上可容納既人口
因為住唔滿人, 單位可能多, 但唔似公屋咁塞爆

得3期同5期地鐵站上邊，其他期數全部都要行勁遠

依家D則寧願要3間房都唔會要廚房

唔好咁啦 aa都可以中肯既

因為支那人偏愛新樓

想入手個3房
而家回緊幾多佣？

勁遠=5分鐘

點會無，之前就咁行過康城區都有短裙索女AA埋黎撩我阿媽，係緊咁我阿媽留個電話比佢。

我老母無拎到張卡片，其實我好想拎

有冇AA？
3.5房回佣幾多？

長實嗰堆你估吓

好似季節性先有，唔記得咩季節既風由堆積區果邊吹黎

9期 Marini 勁遠
叫做好過LP6 少少

晉海d租劈到12k

點解低層既牆會厚既?
我之前見康城另一個盤，同一座同一個單位。高層係540呎，低屠係541呎。

AA自己入左過千票

咁癲正喎新樓

觀唐線既公屋多都係地鐵站上蓋， 黃大仙站，樂富站，依家連鑽石山站上蓋都起緊公屋。

我朋友住既公屋果度係正地鐵站上蓋，由佢張床開始計時落到地鐵站月台都只係6分鐘時間。

你住開1分鍾落到地鐵站既話，就會覺得5分鍾好遠。
你住開15分鐘落到地鐵站既話，就會覺得5分鍾好近。

公屋始終係公屋
攬住公屋打飛機is fine

HERE

佣金係發展商比2%-3% 公司， (發展商比2%-3% 公司)<<--呢條數會同公司對分，公司65% 我35%。 我果35%可以唔要全回佣。我要單唔要佣，只係需要開多D單升職。

佢屋企同時攬住公屋又放租私樓，打唔打到飛機?

紙皮牆身 點執 成座拆仲容易

8期會唔會都係咁

有冇新聞睇下?

屢被踢爆誤導買家的長實樓盤首都，更連大廈的結構柱也賣給業主，估計首都有一半業主，無故多花了近 20萬元支付巨柱。

只係搵到呢單

講多無謂
樓價3.5%有冇？
有個AA比3我

無,你跟果個AA啦，記得到時搵佢回足係樓價既3.5%。

已舉報

邊度？繼續吹

屌, 好撚煩, 比較就比較返私樓啦
我廢, 冇資格住公屋, 吹到公屋有複式/私人泳池我都冇得住傢啦

佢間公屋買左既可以舉報?

黃大仙下邨龍光樓

咁又係，比幾球都無得住地鐵站上蓋係慘D，人地公屋千幾蚊係正地鐵站上邊。

講緊實用面積包埋 你無得用嘅牆身
新樓牆身唔會只係扣一呎咁小
之前康城7期好似有個三房牆身已經佔左實用百零呎

7 11 12期在正商場上蓋
落地鐵隨時方便過3同5

其實商場開左後 基本上設計到所有期數都會主要經商場去MTR
路程5分鐘左右

會德豐地產及港鐵旗下將軍澳OCEAN MARINI昨日加推101 伙，會德豐地產常務董事黃光耀指，項目最快日內加推及公布銷售安排，料周末首輪銷售。

黃氏指，項目推出後市場反應理想，故昨日加推101伙應市，今日或明日有機會再加推，加推單位有提價空間，最快明日公布首張銷售安排，本周末進行首輪銷售，將設大手安排，A組買家可購2至4伙。

會德豐地產市務助理總經理陳惠慈指，項目昨日起收票，單日已收逾千票，較已推出的202伙，超額認購近4倍，示範單位已有3000人參觀。集團首次推出網上睇樓反應亦理想，項目官網錄得11.2萬瀏覽量，逾5萬人瀏覽網站，8600人利用VR觀看網上示範單位及模型。

入票人士中，6成人對2房有興趣，4成人對3房及4房海景房有興趣。地區分布方面，6成來自九龍，港島東及新界各佔2成，並以自住客為主。陳氏又指，當中有3成人為日出康城7期及9期的向隅客，7成為新客戶。

昨日推出的2號價單首度推出3房及4房海景優質戶，佔約27%，黃氏指，加推單位較首批單位貴約3%，但計及樓層、座向及景觀因素，屬於原價加推。整張價單單位實用面積由450至1,061平方呎，價單訂價由852.8萬至2,222萬元，實用面積呎價由17,339至21,568元。發展商共提供5種付款計劃，買家最高可享達22.1%的折扣，折實售價由664.4萬至1,731萬元，折實呎價由13,508至16,802元。

OCEAN MARINI同時帶動日出康城第9期的成交，黃氏指過去7日，MARINI及GRAND MARINI錄得25宗成交，平均實用呎價16400元，較現時OCEAN MARINI有1成差距，未來OCEAN MARINI加推單位會逐步加價收窄差距。

對於近期股市波動，黃氏認為股市受外圍因素影響，樓市相對影響不大，因市場需要強勁，疫情下近日仍有很多準買家重返市場，故不擔心股市波動影響銷情。

再加推，剛需真係好強勁

港樓係咪變左yen
當泊資產避險咁

岩岩入左個3房有咩要注意

濕到hihi

追緊啲回佣

快啲搞按揭 遲啲息再跌應該cut晒回贈

等睇11k

+1我廢, 冇資格住公屋

而家攞CSSA係咪好似公屋咁可以曬命

開放式定1房？

笑撚左 香港9成私樓都係比幾球唔係上蓋
更何況康城之後期期都可以經商場
5分鐘加唔洗日曬雨淋落到地鐵站
公屋都唔係間間上蓋啦 為講而講

5 mins mtr, are u sure

好肯定5分鐘 你有無睇天橋路徑圖 8-10期都有條唔經商場直到mtr

得1500登記
一人二票
700人爭200伙（有四房三房向海)
其實一般
應該唔可以一Q清

現場有券派？無睇到

會唔會再加推第三價單

準備又減息供樓個息低到十年難得一遇

唔識既唔會叫你回, 識開聲既聽到3成半都廢事同你傾, 完全無聽過會同客用呢D計法

details

星期六賣
又係A組買先
1+4

咩係1+4

208伙 A組又有得買番616

2.2

今次發展商2房2.5
2房2.75 回佣

又 2.5 又 2.75 ???
or 2 房 2.5
3 房 2.75 ?

如果係 2.5
通常 aa 回幾多 ?
1.75 定 1.8 定 2 ?
有 AA 講有 1 畀我
睇嚟我要轉人

Sor打錯
2房2.5
2房半2.75

AA講的

2.5 回8成 = 2.2
佢話回2.2

Sor 計錯，應該係2

兩房？

AA話回一半，我係咪好蝕？

係，8成啦

邊到有

12k我租返間做炮屋呀

樓價2.2？ 邊間
相熟定walk jn

2 都好ok wo
本身同個 aa 熟？

唔熟，但比d壓力佢

冇啦12k 我都租

一房
呎租成40蚊

而家係咪得lp6同晉海有一房

5期 7期 9期都有

我意思係而家起好左既
如果真係12k既話有興趣

平。all in

你意思起好咗係咩?
LP6起碼都仲有大半年先到關鍵日期

早排行過見拆左棚 以為起好

成二千幾伙 就算收得樓都唔知駛唔駛分幾批搞

仆佢個街d 兩房梗廚推得咁少

想問下今次抽呢個盤係咪都係全部黑廁？

兩房E D同三房616 799明廁

Thx
即係要兩房開放式廚既就一係479明廁一係472黑廁

今日total 有幾多飛？

有冇details?

近2200

想問如果想即供，但唔夠四成首期
有冇辦法？
坊間高成數按歇係未一個％保費加高息呢

高息一定貴過你用建期

3000票啦

日出康城OCEAN MARINI收票反應理想，據市場消息指，OCEAN MARINI累積登記數字3000票，以首輪銷售208伙計算，超額認購超過約13倍。

相關文章：【OCEAN MARINI首批開價208伙價單】一圖睇哂OCEAN MARINI開價（不斷更新價單）

項目將於本周六(14日)首輪推售208伙，將於本周五(13日)下午5時截收意向登記。

記者：梁可昕

Aa都入到過千張啦 睇佢清唔清哂就知啦

一手樓花要即供冇得用普通高成數按
最正路都係用宏亞, 比東亞高0.25%息
再加4.99%保費, 一半即比一半上會
最後計落唔平得過建期好多

我當時睇到都諗係咪當我on9

個市咁樣 分分鐘一半人唔敢黎買

抽到既話你地買唔買

唔買入飛做乜?
入去呃三文治食?

無恥AA

有冇中文名㗎？

海洋.麥雲尼

落完訂先話唔買都大有人在
何況訂都未落

咁就錯過爆升嘅機會
睇下臨門冇買煥然一居嗰班友

截票未 放工去仲入唔入得切

1200A
可以休息

排38xB
未玩過，即係點

無買貴無買錯 地產商都唔減價 證明睇好後市

有機會

貨就越嚟越細
除非失業潮
自己都唔大貪，回到二成已經好好

買得就預咗承擔風險
都係嗰句 掹掹緊嘅唔應該去馬

7xx B

係

2年期，遲D先上會，大插3成以上咪撻定再買大間D，吾插咪等升囉，呢個盤，一日未上會，買家有著數

50x 係咪唔洗諗2房？

我186A 係咪好前？
想唔買其實

邊度可以睇抽中number?

AA 會同你update 佢都想開單
看看股市大跌有幾多人縮沙

二房一定買到
視手你budget

建築問題 因為loading 比高層大

抽到好前

抽到頭100

到時仲會有人唔來，再前D

抽到40前
仲諗緊荃灣定康城好

想問下有無得上網check，定係一定要經紀同我講？

375 B 有冇機會

個個都咁前
睇黎真係冇人入飛

7xx B 係咪已經冇機會？
廢事去到人多中肺炎。

兩個地方好唔同喎

81

大家回佣傾到幾多? 7成收唔收貨

有冇人知 😬😬😬
新手

冇人知
前面一大班人今個星期一嘢冇咗個首期都唔出奇

可能有高層二房

8成

一人兩飛 你個No. 除2 即係3xx
部分人no show 約莫2xx
今次賣2百幾個單位
結論:唔洗去

抽到好前，之前傾左7成，依家再傾8成有可能嗎?

抽到幾多

同個AA講 唔減到時就換9佢

B1x

仲可以換aa?，已經出左籌

恭喜做業主

一定荃灣

老老實實，今個盤呢幾日嘅市況...真係要非常小心

首置出哂嚟

自住驚西，樓市GOGOGO

會德豐換經紀會兩方唔比佣

呢個市道一定揀到樓，只不過淨低貴嘅俾你揀
平靚正果啲幾十號籌就俾人揀晒
同埋聽日應該清唔晒

計錯 佢係a b飛架 姐係有711a 711b 咁 姐係no. X2

點解要分a b?
a先定b先？🙏🏻

應該賣到8成，樓市見底

無分別 佢縮少d數字姐 1-10=1a-5b 次次都係咁玩架啦

1% facebook讚好

冇人會check 買就自動有

Facebook like咁值錢

一個like值6萬

大家諗住簡幾房

想問即供樓花600千以上係咪最多借6成？

你班19仲去買樓

仲話要搞甲命

人唔笑

抽到12x, 諗諗下好似唔係好想買,見到呢幾日個市,分分鐘仲有排跌。

都係個句
有需要
有能力
不炒賣
可能有靚單位，可以去看看先
個design 同club hse 係靚既

如果唔係買左LP6
今日我抽到一定買
不過呢D野冇得後悔,,

2房梗廚 但好少

滯脹買樓
Gogogo

早2年入伙喎

咁鍾意康城？

到想煮但冇得煮係另一回事黎
炒少少餸都搞到成屋油煙

首都聞到 緻藍天應該都聞到

正路係
但東亞如果肯畀高0.25%息+4.99%保費就可以8成

我都係
但抽唔到

屌2xxx
兩房實冇晒

要自己攞多十幾廿萬出嚟

Shing gor
Sea to sky 應該開賣又千幾伙

可能有得番高層貴貨

10xxb 至啱aa叫我準備
諗定心水 話到而家都賣左50間

而家叫到幾多

有d價單有但啡色左即係點？
個d係唔俾人簡？

今次不賣

今輪未開價賣
三角label係已經俾人揀左

下 我以為價單有個d都有得簡
咁即係個d要下次抽過？

師兄好清晰，仲係現場？

開售單位同aa俾我個張一二號價單唔同既
要簡過

以前抽過新樓, 知玩法姐

唔出奇, 問AA拎張最update既價單睇下
good luck

實賣晒

LP6 有咩唔好?

貴囉

平既冇哂可以去街

等第8期

未必清到袋

哇都去得幾快吓

唔去啦 都無哂
3點先到我

香港人好有錢
咁環境去到貨

一定賣唔哂 a組都係賣得13伙

園景高層應該都無人會買，高景跟本睇唔到園景，海景就貴得黎性價比唔高

估去到八成
一千萬以上難

知道自己57x丑，去都費事

得返 d 貴既 🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

有冇AA反口唔回？

反口會唔會比人開佢波

逼左佢簽

洗唔洗抄返佢身份證？

師兄你個 AA 回幾多 %?

屌啲aa真係aim兩房啲平野 排千幾今朝aa都叫我去standby

但佢似係9簽

點解揀晒低層

lump sum 細

高層過千？

不言而喻

必賺都唔買

Aa叫我唔好黎 等復活票算

復活票幾時抽？
係啡色個d盤會開番番黎賣定點？

41樓2房

巴打係現場 賣成點?

唔係要幾條友一齊？8 成 都 2.0 wo

咩意思

復活票即係之後幾百伙開售個陣會重新抽過
=啡色盤

100已經咁

多數下星期 就開始有價單流出

反而D人揀到50 幾樓，見之前其他盤 愈高愈貴

咁高既兩房唔會諗啦

咁啡色盤價重新定過？係既話實加啦咁好反應

有冇話點解 價高定？

100 係咪 100 號飛 😂😂

太貴啦。。。

你見佢9ab高層加回佣都未賣到
要買咁高唔洗急啦

美聯有AA試過
最後嘈到上東張西望

平囉

樓景低層 仲要幢幢都六十層 又唔係平 痴撚線

講撚咗買康城一定要向海或者山
一到春天濕轆轆 仲要低層不見天日真係祝君好運

有閪人買

211A

睇黎一Q清無難度

我想一樣，但次次賣哂
點解

唔洗去
睇黎要準備下次敗部復活

香港人真係唔死冇用
咁都要去搶

價單政府規定第一張全盤20%單位
之後每張10%
實際開賣賣幾多係睇銷售安排
佢可以出完價單逐隻賣都得
未賣但出咗價單，價錢隨時都可以改
價單1A改到1Z都唔係未試過

好酸

而家賣左幾多間？

有冇aa報下賣淨幾多

大佬唔買都要租架啦
唔使住咩

有錢咪買囉
唔通拎哂去捐？
你無錢唔代表人地無錢買呀

弱弱求教，我唔知自己買唔買到，勁少接觸樓市，毒撚一名

手上有200萬，月入9萬

其實買唔買到marini?

個建期，我供到有餘，但真係唔敢入市

好怕兩年後跌市

師兄撈咩搵9皮

唔係越高越大霧咩

總之就穩定工啦

都係去買二手算，但二手近排叫番高

自主洗乜驚

夠哂資格
建期對你嚟講完全唔係問題
就算到時真係估唔足價（機會好細，你睇08咁大獲半年就升返哂）
9萬一個月嘅你呢兩年都輕鬆儲到

再唔係可以用宏亞即供

清哂好勁

1A好似重有幾間？

我唔識

買到 供到 以個月入
同埋睇你自住定投資
投資要留意 租出去淨係可以借4成
自住既話 你月入一定過到壓測

幾閬

有冇人係中原aa
我發覺佢得一個簽名位
有d 擔心會走數

美聯先特別驚姐
不過都要追緊啲

我知美聯一定要4個簽名先作實
但中原張回佣紙得一個簽名位我有d 擔心

有無印先？
師兄係簡完樓同簽名前先同佢寫番個實價上回佣紙？

就係無公司印我先驚。。。

（17：30）銷情開始轉慢，據悉項目暫售出約190伙，剩餘的單位多屬1A座的A、B室，分別為4房及3房大單位。至於兩房戶僅餘極少量選擇，據了解，由於貨源不多，不少買家轉購同系的GRAND MARINI 及MARINI 單位，令兩盤成交急增。

有冇禁誇張marini同grand marini都掃埋

一場黎到，唔係唔掃番一兩層樓先走下話

有冇咁飢渴...

吓賣晒唔好晒左個口罩
買隔離先

岩呀口罩仲珍貴 有錢都掃唔到
有錢點都要帶層樓走 一場黎到

賣淨四房同三房 好勁了
有啲兩房都幾貴下

睇樓1有1無口罩送

噚日朝大霧
企馬路等巴士都見到層霧氣飄過

你覺得有分別

下星期再開埋嗰200幾隻，再微加價，點睇？入五入得過？你話要五要再入飛？見好多人等大圍上蓋！

係咪都入咗先囉
又冇話入咗一定要買

住TKO住高層真係托咩，買定2部抽濕機就得，低層都無咪，真係接下黎靠運

都自動復活架啦
再抽過睇下前唔前先

長實八期諗五諗得過?

價位唔同wo
大圍嗰邊起碼兩萬蚊一呎la

長實放租ok
自住不了

咁L貴Marini咁嘅價，五要TKO仲有咩揀？

依家先買？但大陸人承接跌到嚇死你

掃管忽 科學園

五你老母

係
不過相比之下，梗係康城好d
除非大西北/科學園返工

淡友又輸

連登仔唔好成日鬧汪汪，剛需真係好勁

剛需呢

一定要有公司印

之前個市想跌即時封盤唔賣

家下市差都大手落力賣
走鬼啦 搵人接貨 遲下跌得重甘
聞唔聞到負資產既香味

五乜撚野啊

講左十年

一q清未

似乎賣唔曬

（19：42）發展商公布，OCEAN MARINI單日售出187伙，佔可售208伙單位的9成，套現逾15.9億9元。另同系MARINI及GRAND MARINI受帶動，同日售出11及13伙，3個期數單日共售出211伙，套現近18億元。 發展商稱，OCEAN MARINI反應十分熱烈，集團考慮短期內盡快加推單位。

呢個市賣到九成 算勁㗎啦

Agree. 住過首都領都
10年夠你咩都要整

師兄rip
B2C無印點叫agreement

得百幾間好唔掂
另外3600票去咗邊

會德豐地產旗下OCEAN MARINI已於今日下午5時截收意向登記，累積登記數字逾3,800票，當中超過100個為A組登記。以明天首輪推售之208伙，近18倍超額認購。

剩低嗰啲高層3/4房本來都唔係好多人嘅目標嚟架啦
咁貴

即係復活票仲有3800個？
即係聽日有下輪價單？

係囉 買得3,4房都簡左9AB啦 回佣多
剩低2房都無30個

大部分人target都係兩房平個堆上車盤最大需求

通常都係揀兩房買，剩低嗰啲都係高層價錢貴同大單位好難賣得出啦！好正常！

係 個d賣俾大陸佬多
D大陸佬鐘意買大大間租俾nds個d
租務回報幾好
係呢排大陸佬黎唔到 會掃哂

自住上車先掃

人地幫你櫈飛又要同你講?
所以一q清唔意外

係分開幾間房租比nds,一個租至少七八千，多過你平時租比一家人嘅租金，幾好賺啊，但係都係錢嘅問題啦！

賣出9成即係賣唔晒啦，樓爆

會德豐依家都係三大發展商之一啦，以前啲盤差唔多個個清，依家咁嘅市況你睇吓其他樓有冇賣得咁勁

SHK 濕地花園就黎賣
睇下到時點

係 再睇番屯門含大個個
咁岩康城呢個多人睇同價算係咁
唔知下個月第八期開咩價 咁好反應
誠哥開番萬三四蚊呎都唔奇

含大個盤好似都賣到幾十個
真係估唔到

誠哥個愛海頌都未賣哂

誠哥呎價一定會平過會地啦，但係啲料唔好呢

承建商都唔同
會德豐用金門
言成哥用D平價公司

知唔知復活票幾時有價單睇？

樓市gogogo

聽日可能開新價單加推 下午正式收飛

清哂咁滯 今次仲唔樓市Gogogo
今日高位 明日超低位 三年後又執一兩球
有買平 無買錯

八期靚過九期 開番平均萬五 都應該賣到大多數單位

大家最後AA回幾多%？

呢度有幾多人買左？

淡淡又話樓爆既

賣出9成即係賣剩啦，賣唔晒啦，超額認購係水飛啦，aa做市，樓爆呀

早買早享受 遲買平2球

睇張圖 9期都算近地鐵站
反而最靚景既8,10期最遠

其實個地鐵站喺五期同三期嗰邊
不過行都係十分鐘以內嘅事

地鐵站係五期樓下啵

佢地會話
“總有一班人跌少少就接火棒，過多半年睇下點”

屌，會地由Montara 開始一定冇水飛囉

十三同十期係邊個架？

感覺好壓迫
座座都6/70層高

屌，淡淡一定要搵原因唱淡架啦

咁好境，點解賣唔曬？？樓價創新高未？？

剩底嗰啲3/4房間間12M以上喎

唔好理佢啦清 佢咁講 個個大屋苑都有貨淨 天晉一大位都未賣完呀

入左飛
希望中到

十期南豐 十三未投完 好似

仲有得入咩？

加推，但貴貨最平7.4m 60/F 472內園

60樓下剩低既472,479無推？

有幾個低層E

其實邊度睇到？

啲agent send 嚟

啲agent send 嚟
今日出左第二輪價單

Diu我個aa無俾 淨係話幫我搞復活就無下文
回佣紙又無簽 話抽到簡完樓先簽番

我都係簡完樓先簽，因為要知你買個層樓係幾錢

幾千人抽，我個個都話抽倒先簽
但要deal 定個rate
否則不買

現在先發覺買幾百萬野.都要等運到
香港樓市真係太恐怖

個個AA 都攪覆活票
幾千飛又推落個pool

唔得啦，一定要入飛前簽，如果唔係佢一定反口

你第一輪無簽已經輸左
而家就算佢唔肯簽 你都無得轉aa

揀完佢反口咁點？

師兄個流程係點？簡完簽哂野俾支票，就走先搵番aa補簽回佣紙？

太遲了， 寧願再搵過個AA ，簽左紙就安心D。上一飛等AA 搞退票

另一半有OK 既話 用另一半個名抽多飛囉

嘩屌,成15000蚊-18000蚊尺
係咪直接幫4,5,6期提升樓價

就嚟打仗先買樓！？

因為海景&高層
上星期6賣個堆就市價/平市價少少

超新手一問Ocean Marini做唔做到九成按揭？

買新樓主要有兩個方法畀錢
1. 建期（收樓嗰吓先畀錢，即兩年後）
2. 即供（幾個月內畀，但平啲）

揀建期先可以用9按（法例規定）
但今次建期好似要落15%訂

即供嘅話東亞可以做到8按，但要交保費

有一半買家用建期付
Good lick to them

多謝ching就算有15%首期，要有幾錢人工先過到壓測？

當你買層樓700萬
15%首期=1.05M
即係兩年後你要畀5.95M（85%）
借足5.95M想過壓測你一家人要月入要過$57k（用網上按揭計算機計）

第三張價單全部都係海景&高層

依家新樓供應少
全世界又瘋狂QE
當年次按危機都可以半年就上返去
成兩年之後嘅事依家諗定會唔會太早

富貴險中求，建期先冇得輸。
2年後如果跌幅大過訂金咪撻貨再買，升左就照要。
先用原本供樓筆錢在呢次大跌股市中看準時機入市，如果夠幸運到時間屋免費送都唔定。
如果即供就大獲d，焗供冇得撻。

所以我都唔敢入市，就算我點借，人工都夠

希望佢下兩輪仲會有平價低層啦 雖然都走得7788

原來即供既話東亞可以做8成？ 但東亞而家回贈最少

佢有間子公司宏亞做按保
所以唔使跟HKMC

但佢回贈得0.5%

仲要5%借貸手續費
同建期乜分別

今次其實差不多 建期同宏亞 所以好多人做建期， 之前建期同宏亞中間差額差不多有1-2%

唸緊Savannah 對正雍明苑高座單位

噤3800幾票去左邊 江需wo

btw, 其實簽咗臨約都重有得申請轉plan
即係即供/建期揀咗後悔其實都重可以轉

如果驚將來估價跌，做唔足按揭
可以考慮呢個plan
不過如果睇淡樓市，就唔會入市la

唔明用建期買心態，爭幾十萬又要等二年
貪新樓
如果唔夠錢，不如買二手做高成數

咁一手破處嘅快感又係二手樓畀唔到嘅
又可以畀少筆裝修

3800票全部買得起4房咩

你不如睇下2房個啲單位用幾耐時間賣晒

每人入2飛，都係得千幾人入姐
入到飛五代表買到，都要靠運lor
價錢五啱又走lor
有錢都買五到！

頭100飛買曬！

其實好多人成日講既剛需係for 上車盤

好後悔買左，all in 左成副身家，依家應該係all in 股市唔係樓市

支持達訂

用咩plan 先？

建期，但覺得舊錢依家入市過2年應該有更好回報

我都係一樣，但自住就唔好諗太多。

未買過樓嘅on9先會問得出呢啲問題

當年09年買領都真係好抵，3球買到3房，依家10球

冇得如果，當年四千買堆田區俾人笑架

股票幾時變咗必賺？

當年個個都笑9我買堆田區，依家唔知邊個笑緊

個市咁樣，要諗下撻訂

你計吓樓市要跌幾多先可以cover到你撻訂條數

得把口廢up 撻係人哋撻 講下又無成本

其實未講完
撻訂冇咗嘅係現金
你到時個市升返你冇咗筆錢做首期
供得起根本冇理由撻
點計都唔會化算

想問下有無大佬知而家ocean marini嘅最新官方回佣係幾多？

同問 2房照2.5定有加？

2房2.5
2房半2.75

今次又收幾多票

等兩年，年用首期都炒到一球

建期都係貴50萬左右，2年後收租夠供

想問ocean marini 回佣係咪高啲

15k康城樓景
針插咁密 不了

係呀 如果將筆首期 入股票市場 然後低買高賣 一定賺
好似係

星期六又抽過

有冇人玩覆活票？
加左少少價

多海景單位嘛

有，自動再抽，非二十頭就byebye

唉屌
屋企人張回佣紙只係dum左個有公司名但係寫住只作簽收既印
好似仲衰過無dum

唔回佣咪東張西望見囉
一拍兩散

真買先作實
唔簽唔買

抽到 到時要佢寫番明碼實價啦
唔寫唔簽

但今次復活票好似無之前咁多票

抽到諗下買不買
環球股市好似有系統性風險

信連登仔就必買!
龍市gogogo! 剛需有增無減

係咪收2000票

哩張件件貴貨，未必去到七成

過8球就吾吊佢

500
可以收工

有無巴打絲打玩復活票？

250幾 2房無啦

我
我號碼250幾 但睇的excel係B group排50幾
即係2百幾定50幾

都係A組買完先到B
都有機

你跟大行？excel 係跟果間公司既客乍
B gp都係由1A/1B 咁落

原來咁即係真係250幾

排頭位唔買係咪好on9
勉強負擔到2房中低層，準備結婚揾緊樓自住

租值回報咁低，點解仲要買😂

個人覺得
700萬內兩房無得輸

你計咗月供+管理費 vs 其他兩房租金的差距未？...
隨時供樓貴一倍

講撚咗掹掹緊又唔係鐵飯碗就唔好買住
呢個時勢掹掹緊但聽aa走去買真係輸多過贏

兩個加埋接近70k, 鐵飯碗，好矛盾

咁你冇得輸
排到心水單位就上啦

香港咁都唔跌市

因為永遠有批人回少少就覺得抵買。
正如匯豐你覺得$28先係最抵買，但好多人4-5-60已經不停入貨，你一直掛牌，永遠不會到你價比你入貨，你就不停等太陽從西邊出來

香港要跌市

真係要多銀主盤先得

我都好彩有地方住先

我都想買樓但用一生人時間金錢

我覺得唔值

黎緊咁多期，仲有好多單位

其實買樓唔一定要用一生人時間同金錢
唔係值唔值既問題 而係你負唔負擔得起
用三十年時間先供得起仲要供完無錢剩
要降低生活質素 就真係無謂搞
如果供完樓提升左屋住質素之餘
有錢剩 維持到生活水平 去下旅行咁
咁又無咩問題
唔好為買 人有我有而買
而係考慮人生中買左呢層樓之後
對自己係利定弊多

b組開始左未
又抽後飛 兩房冇份唔洗去

【OCEAN MARINI次輪售】鍾小姐：疫情有危亦有機 擬700萬9成按買2房

9成按good luck to her

08暴跌半年後咪又係升返哂
佢玩建期兩年後咩風浪都完哂啦

LM睇銀主盤
9成得即係建期又挽挽緊

未買就睇跌，買左就睇升
身份逆轉，觀點不同

樓主係現場readty 未
應該有高層二房棟到

想知新聞話截至11:15 都賣左21伙
係咪揀晒兩房

比人搶哂啦

會德豐marketing 係有一手

今轉未必復甦得咁快

信政府

咁快手？

到幾號？

240

中場休息，大概60

啱呀 有能力緊係會買

邊個想成世幫人供樓、幾年又搬屋咩

但真係要有咁大嗰頭先戴咁大頂帽

我覺得第1層樓係避免降低未來既生活質素
租樓只會越租越細同幫人交租
同埋到老 5-60歲又要煩人地租唔租比你
隔幾年又要搬一次 會有心理壓力

所以依家仲同屋企人住

因為一租樓 我怕出唔返黎

每個月交成皮租，仲有其他開支

點會有首期、點去旅行

如非必要，真係唔好幫業主供樓

係大大削弱左儲蓄能力
所以香港人真係慘 想要個自己空間都禁難

1q清未

賣晒了

勁
全球股災
香港進入戰爭狀態
美蒂熔斷機制

香港 都係樓市高gogo

會德豐地產旗下將軍澳OCEAN MARINI今日次輪賣102伙。市場消息指，截至大約下午2時30分，項目累售約68伙，佔可銷售約67%。

清唔晒啦

三房四房一定清唔哂
要慢慢賣

岩岩入行 可以tg了解下

累售68伙

大單位/一千萬樓上冇可能清到
隔離嘉x匯都賣得唔好

江需吖

今日去得50間
一半都冇
好撚唔掂

OCEAN MARINI連同首輪售出的192伙，項目累售逾242伙，套現逾20億元。

全港賣得100間新盤，清曬都有咩咁誇張呀？？
清唔曬就慘啦

事實咪係60 蚊50蚊個班已經蟹晒 之後呃自己收息唔驚囉
同樣道理, 近排買左既, 都可以呃自己自住唔驚既

同樣道理 你買一百次股票 你有幾多次係捉到底？
買完之後升跌都唔係睇一時三刻
股票比你撈到底都要坐幾個月比機會佢升翻
買樓更加係長期投資 至少要坐三年
唔係呃唔呃自己問題 而係買左都無得揀
仲有乜需要驚？
買平買貴幾十萬 月供都係差二三千
重點係你買呢個單位係咪優質
將來會否跑贏大市
即使呢刻買平左 將來升值後
大市都會升值
俾你呢刻好威咁捉到匯豐底 $30買入
人地 $200中位入左阿里巴巴

三年後匯豐返得上$60
人地阿里巴巴去到$600
笑到最後係邊個？

發展商惜售

下批加價吧喇 反正樓市gogogo

今日千幾多籌又去左邊幫我托住個市呀

來自

綜合市場消息，截至下午6時，新盤單日錄約83宗成交，其中將軍澳OCEAN MARINI佔68伙。

OCEAN MARINI今日次輪賣102伙，市場消息指，項目售出68伙，佔可銷售約67%。另外，油塘曦臺今日以先到先得賣79伙，項目暫時沽出2伙，成交價分別為1,426.6萬及

呢個好笑

不如同屋企人都有代價

No free lunch

所以快啲跌市啦

雖然好難

真係好痴線

先到先得 仲餓狗搶屎年代咩

全部都係十幾M起跳大單位
市場上用家唔多 肯定有排賣

收2300票先賣得68伙, 水份會唔會高過頭

賣晒未？

今日竟然賣唔曬

呢排除左南昌仲有冇d四房雙套新盤？

買平買貴幾十萬 月供都係差二三千
講到幾十萬唔係錢咁, 點夠你講呀
將來會唔會升值, 唔代表你依刻唔係買貴左囉 , 唔係蝕左囉
仲要買樓係講緊槓桿, 你9按, 跌10%已經收皮
就算俾你真係好好彩升返,淨係機會成本已經上升左

買樓從來都唔係好既投資, 係香港地產商幾十年既洗腦,
搞到香港人咁K型, 同D老屎忽覺得匯豐可以長揸收息一樣咁ON9

十年八載前甲樓都係好投資。
1-2百萬去到依家6-7百萬。

依家6-7萬我睇唔到再升幾倍去到2千萬樓上的可能性。

再升3倍當然無乜可能，但如果十年後可以再升50％-100％，對好多有自住需要的人來說，都已經係非常好的投資，又唔駛俾租又有得升值。而十年升多50％-100％又唔係好難想像，始終有通漲，你人工都會升。

無自住需要，純投資，就唔識討論了。太多太多投資產品，不同風險不同回報。大把（自認）叻人一個月都可賺100％

當然
但連登叫人買樓會俾人話你係AA

巴打你買左幾多SPCE

咁既市道都賣到68伙

可能一開八。

唔係aa9的話

咁撚緊張人地買唔買做乜？

練好拳法乞人買樓啦🙈

購買力咁快玩完。全球股災後等睇半年後樓價再跌

購買力仲有，只不過大部份都喺1000萬樓以下，而家呢個環境出5成首期唔係個個敢

下一輪加價10%，明知實升1000萬變1100萬，俾咗票嘅AA狗點解唔入貨

購買力到頂 成堆新樓賣唔出
發展商唔減價真係有排坐

兩房清哂啦 係得d 大單位姐

佢有咩會輸
擺兩年再租出去都重得

發展商要跑業績
冇人買咪加佣加優惠, 變相減價
你估真係會同你自住驚西咩

你都係結果論啫

10年前都冇乜人估到2百萬可以上到6百萬

當然我依家都睇唔到6百萬可以上到1800萬

點止冇乜人
08嗰陣根本全香港都話樓爆

我只係話唔好期望好像早十年咁姐。

如果自用又輕鬆供，咁就真係幾時都冇問題。

恆指又跌千幾
唔信咁到影響個市
可能買不到，救番自己

抽唔到個10皮要咩手續退架？
叫aa即時開票？定要成個月後？

將軍澳日出康城OCEAN MARINI本月中開售，成為本港爆疫情後開賣的大型新盤，不過有2買家選擇撻訂

成交紀錄冊顯示，OCEAN MARINI 1B座63樓E室，原於3月14日獲買家以即供付款765.3萬入市，惟未有簽署正式買賣合約，放棄已付5%訂金，損失38.265萬元。

其次OCEAN MARINI 1A座60樓C室，買家於14日首輪銷售當天以997.9萬買入單位，同樣交易未有進展，撻訂離場，損失49.895萬元。

發展商又可以加價再賣過，香港人真係好有錢，短短10日撻50萬訂

Same question

撻撻撻
都唔知撻乜鳩
買果陣冇諗清楚既咩
返到屋企先發覺比個AA 搵左笨7?

AA水鳩人買新樓唔計數，自己都仆街，無佣收抵撚死

AA諗住過左海就神仙啦
點估個業主50萬都唔要

佢哋有冇真係諗清楚
撻完要幾多年先儲得返個首期？

除非你申請到公屋ja,唔係既話你都要跟哩個樓市去玩，一係你就唔好玩，租一世樓，等抽居屋
係咪買貴，邊個知？平定貴，係市場去定，可能今日貴，第日睇返係平
但我想講買樓從來都係一個好好既投資，比10蚊，可以買100蚊既貨，升一成，110蚊，你賺10蚊，巳經係你本既一倍，有乜投資好過咁

撻一撻就無左50萬.d人錢太多.個個月都有幾十人撻訂.未買到樓已經拋一筆錢出黎唔要.你地話樓市想唔升都唔得.

因為近十幾年俾左個樓必升既神話俾大家，所以你先覺得買樓係好既投資，但再之前幾多人跳樓？
當然又會有人話而家有壓測之類，無咁易爆，依d就係其他討論題目啦
我只係想講 成世人一定要買樓，拎依樣做人生目標既，
全世界可能得香港人係咁

你果陣比本票就1-2日退
支票同卡就要一個月

有得住邊個想咁樣
成世同老豆老母住咩
香港d屋又細到仆街

政府最大炒家
如果有能力再做85000
樓必插

媽呀我唔敢啦[img]

兩單都係極高層 wo...

西方國家泡沫經濟的「牛熊市」已經不再存在於香港樓市，由結構完全不同的高資金、低借貸、高樓價及供應不足去取代，在以上新樓市結構之下，加上香港在2010年推出的「樓市辣招」這等同內地宏觀調控的及早去除市場泡沫的措施後，前後這5大因素之下，香港樓市再沒有熊市出現，而進入了「龍市一期」(樓價上升的週期)及「龍市二期」(政府出措施去除泡沫的階段)是不斷交錯的新常態

一定係無睇汪總嘅龍市偉論
睇左就唔會撻訂

達左訂既單位係再抽過？定點樣賣？
加回佣原價賣過？

你估發展商間公司唔洗錢去 run 咩， 仲有班股東
個數差小小佢都奶野

你轉用US dollar 睇， 都睇到可以去到400萬
600萬=extra 200萬就係水出黎
但2000萬一轉US dollar， 你就知道比晒全世界d有錢佬黎晒香港住， 都買咁晒香港d新樓
同埋比得起 600-2000 個班， 點會投資落樓呢啲，收入回報低成咁嘅資產，自己開返公司好過

係睇到一個月之內， 500-600萬ga 樓會跌多過50萬 （一成以上）
你睇d 1000萬ga 樓， 落左20% la

都要睇通脹，600萬樓10年後1200萬唔出奇

如果佢打算自住
就算樓價真係跌10%
冇咗幾十萬佢都未必儲得返首期

其實係唔會輸 7月起商場 歷史話比我地聽 係會升 有配套 有溜冰場 戲院 地鐵上蓋 仲有萬5蚊㕧 你搵下九龍區邊到買到 有師兄有趣就搵我

「你搵下九龍區邊度買到」

呢個係咩selling point

你去睇九龍區樓盤 —> 你搵下港島區邊到買到

你去睇港島區樓盤 —> 你睇下半山區邊度買到

你去睇半山區樓盤 —> 你睇下淺水灣區邊度買到

俾d新意啦
直接講 會德豐俾幾多佣呀

呢個係事實 同埋有海景 我都好想買

會德豐俾幾多佣

呢d九成係計錯數上唔到會

師兄你有趣就tg我

咪係囉, 近十年每個新盤都有咁滯, 唔算新聞啦

有商場就唔跌 全世界都跌係你個到唔跌！成日吹到圓方望下圓方係住宅加酒店同商業區白痴完全係唔同你呢個係純住宅！哩到長期低水係有原因仲有個商場地鐵講咗好多本身傾開會租鋪嗰啲都因為呢個疫情縮沙唔租點解你唔講

咁疫情後都有好多公司會租番 都係個句 買樓係投資 平既時候唔買 貴又話買唔起 太古城以前都係得1-2期 個個買得起但無人睇上眼 而加貴到買唔到

巴打你講得冇錯呀
將軍澳明明新界都比人當做九龍
成件事即刻抵買左

有冇考慮下買返個日出康城現貨單位
8球內一成首期就買到，又唔駛等兩年先收樓
差少少錢可以同屋企人商量下
第日賺左先還返比佢地
到時商場一開即賺幾球
好過你上連登拉客賺得萬零蚊佣

我都想買

想就買啦
機會難逢
得個想字唔會發達
你自己買完，再叫人買
說服力大增

同意
幾十萬p loan
用屋企人名去借返來做首期
有幾難
歷史話會升
咁怕咩咁借

已經有樓 唔想比%15

商場一開賺幾球 正

問屋企人借名囉
老豆冇就老母
老母冇就老婆
兄弟姊妹又得
再唔係外父外母都得
最多賺左分返十萬八萬比佢
冇理由有錢唔賺

其實由寶林到調景嶺，有近200楝樓係行5-8分鐘就到商場＋地鐵。點解呢個都會係康城咁強的selling point

之前agent俾我。而家share俾大家(唔知有無update)

*🔥第2輪O.Marini 3天特定佣金*
日期:21/3～23/3，多勞多得💪🏻📝

📌1061呎(1A座A)
全部:3.5% *+0.5%*

📌814呎(1A座B)
全部:3.5% *+0.5%*

📌799呎(1B座C)
第1～11間:3.25% *+0.5%*
第12間起開始跳:3.25% *+0.5%*
*每做多1間再+(0.5%×間數÷19間)*

📌616呎(1A座C)
9樓～38樓:3%
66,67,68及70樓:3% *+0.5%*

📌547呎(1B座A)
7樓～45樓:2.75%
46樓～66樓:2.75% *+0.5%*

📌542呎(1B座D)
10樓～47樓:2.5%
63,68,69及70樓:2.5% *+0.5%*

📌472呎(1A座D及1B座E)
7樓～45樓:2.5%
60及61樓:2.5% *+0.5%*

★★★★★★★★★★★★

*💰即食G.Marini/Marini佣金💰*
1房/2房：2.5%
2房半 ：2.75%
3房 ：3%
3房半 ：3.25%
佣金以「合約價」計算

其實由寶林到調景嶺，有近200楝樓係行50-8分鐘就到商場＋地鐵。點解呢個都會係康城咁強的selling point

做到野

點解D人講到個商場咁豪咁大好正咁
青衣城1+2期都58萬呎, 比康城仲要大10萬呎
圓方成百萬呎 邊有得比

幻想係最好sell
唔通sell地盤feel?

其實係sell有配套 唔係sell有幾大 不如你話住中環有ifc 夠哂高級 講真住得呢區都係想易上車 有錢洗鬼買呢到

唔係ar
講到天上有地下無
原來細過青衣城

等香港沙士價full paid

唔會輸你仲唔all in 入咩？真係咁好心賺夠想俾其他人賺？

2房單位好似已經賣晒

仲有2房咩？想買抽唔中

仲有咩藉口呀你
講到天上有地下無，但水人買自己又唔買喎

可以去海之戀商場感受下有幾”大”，同樣標榜40幾萬尺

都話已經有樓 唔會想比%15個濕尻政府

上面ching話商場一開賺幾球 咁都係俾多少少稅啫 拉勻都仲賺好多

無人講過幾球 但係升就一定

做地產做到你咁真係好肉酸

都係講下 你可以唔理

照呢度啲ching講 康城係將來嘅太古城喇 商場開埋賺幾球 兩房幾年後至少1000萬 而家呢口價真心半賣半送

而加3房已經1200-1300萬

搵康城同太古比有幾on9 先會咁做

所以話而家呢口價抵買囉 升幅仲勁過何文田 你派膠做乜啫

長實8期兩房個則西到

唔覺2房有梗廚

係邊有得睇兩房則

歷史話比大家聽
買新樓AA回9成先再講

想睇x2

邊到有呀

468都冇梗廚，但個聽幾大

又幾靚喎, D 牆薄過MARINI

怪怪地既個則

成50樓哩個單位 牆身一定薄過低層

C2Sky

咪係 比成千萬買樓
連免費boxing都唔比人睇 講唔過去

明明係同一個則
人地話西, 你就話靚

Aa係噤 好耐冇見過兩房冇露台同工作平台

對比MARINI 算係咁啦
MARINI 兩房都冇露台同工作平台 (如果冇記錯)
但MARINI D 牆厚好多

不過呢間係50/F, 實際要等多D圖先可以下定論

冇露台未唔著數

錯marini 全部有露台，冇工作平台

露台計實用面積, 有咩咁著數?

呢C TO SKY 冇露台
其實仲好468尺見駛過MARINI 47X 個2房開廚則

全部黑厠

有無三房睇

點解D 樓仲係咁貴? 上年開始經濟痳痳. 到今年肺炎疫情, 都好似跌左有無10%?

第8期邊度多d資料睇？
全部無露台同黑廁？

上面個三張floor plan 有哂

又到aa一唱一和嘅時間

真係全無露台
係咪康城唯一？

有興趣請留TG
100% 回佣只求開單保住份工咬老底

但有露台可以啲衫放出去出邊晾乾 好似用途大d !係出面食枝煙扮下浪子又得

100% 你問過公司未

呢一期個海景係向西，我見四房擺起左上角，所有露台都係向張圖的左邊，即係呢幅圖的左邊就係向西向無敵海景啦。

仆街兩房又係全樓景，望番哂剛剛賣完的Ocean Marini

但你咁諗, 實尺冇分露台定室內
露台多一尺, 你室內就少一尺
如果間屋有500尺以上
有個22尺露台都晾衫食煙足風都OK